要驘，一定要美國幫手

我地境內搏殺，肥佬黎喺境外搵增援

以後發夢一定要帶埋美國旗，民主自由嘅象徵，亦係直接向美國發出求救訊號！

記住，無論係民建聯定中共，都好怕香港民主人權法立案！

大家嗱嗱臨幫手簽聯署：

自推